我諗到點解上次要去拉陳浩天返倉搜

最後又咩都搜唔到出黎，同埋所有野於返上去，而陳浩天又無事放返出黎

因為狗扮捐物資放左追蹤器係入面，而上次行動搜唔到野但係都要攞返個追蹤器，以免被人發現

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG